數據中心安全性更新公告

數據中心預計將於以下時間進行針對 Intel CPU 安全性之更新
詳情：

3月21日
00:00 - 01:00
03:00 - 04:00
22:00 - 23:00

3月22日
00:00 - 02:00
03:00 - 04:00

3月23日
02:00 - 03:00

維護期間可能導致 LIHKG 無法正常瀏覽或出現斷線情況，在此為用戶帶來的不便致歉。

請留意 LIHKG Facebook 專頁關注最新動向。

熄燈 咁連登仔點算wo

嗯

死肥婆

冇得上連登
自盡了

今晚點過呀
叫連囝用FB LIVE玩你問我答先啦

轉AMD server u 諗唔諗得過

一間就熄

一啲心理準備都冇
落寞寂寞的一個夜晚

早抖咁多位

做完愛回家

屌你

回家了

搬上貴州？

幾時ban肥絲呀？

屌你睇下車禍個post入面個會員d侮辱性留言啦

等睇勇士係到貼bam圖

一月嘅bug而家先更新

更新廣告啊?

阻撚住我打飛機

屌

聽日點算

熄成粒鐘我今晚點過阿！

無舊登ac😢
去膠登做難民先😢

回家了，牙Joe

不如23:59先出公告啦

返高登了

個 OS 我地其實喺一月尾時已經更新咗 linux 個 patch
今次係數據中心嘅更新

雖然知好有可能係數據中心啱啱先出通告比client
但係點解唔開後備server

利申IT狗

順便加埋quote 人果時show 埋被quote 果啲user name 啦

唔撚係呀，12點盃賽八強喎

惺咁渣嫁

應該唔會熄成粒鐘咁耐，但見佢最耐試過半小時
已經用左其他方法避左唔少，但依幾個時段無計避
唔好意思

仆街啦

辣殺

回家了 回家最好不過

世界末日

因為冇囉，連flip over traffic 都唔洗

霸氣啲啦屌，直接屌佢咪撚上連登啦死毒撚

唯有提早開始

屌你落patch又唔早講

更新前一個鐘先黎通知 遲咗少少喎

其實有冇方法加入lihkg it狗團隊

明白

咁撚廢 直接收擋啦

22:00 - 23:00
呢段時間

倒數熜燈

返高登啦

平時啲post又唔見你正正常常咁覆

連鳩住我屌你老母

仲上到

如果係database咁點後備?

出左句「線路繁忙、請等等」

MySQL有得定期由另一個server抄binlog過去

利申 我無做過 不過我同事有搞 個db係TB級既 幾肯定大過連登個db

Oracle RAC 玩兩個node 自動failover 添啦

用到喎又

你唔屌data center⁇

Cannot reply !!!

公司on9用免費db
覺得連登應該都係用免費db

testing

有d post開始回唔到

認真想問 我係一隻咩都要做既IT狗 front end back end coding system architecture咩都要做

雖然知道係香港基本上所有IT狗都係咩都要做

今晚高登應該好旺場

點解仲有巴打咁天真覺得佢係女人

幾時出完全封鎖以後唔使見到"肥絲大隻"4個字

就算係免費既MySQL 都有failover
但呢度係連登 所有巴打都預左個risk level 係要預到最高級
Data centre 被恐怖襲擊都會話點解唔識failover 去美國server

連登得個幾條友做development. 當正係世界級公司既標準黎度

已經一早整好，如無意外今個禮拜內可以 publish 到

今晚番高登啦

收唔到通知有回覆

連登加油

屌你老母

我有問點樣可以加入連登IT狗團隊啵 唔是淨係識屌人個啲連登仔

我地都係咩都要做

你死全家

全香港既IT狗都係咁

仲未熄燈

原來因爲咁 先沒辦法回

愛

咁其實盡量維持到 website high availability 都係我地責任來嘅
有時遇上突發情況都無辦法 我地會盡力

你老母俾狗點屌呀望遠

IT人真係好偉大

求Admin回覆我

商二死ser 你會去邊?

屌好煩 comment唔到

開始
好多人重覆reply

On9 0000 同你講一個鐘後會因為update fix 而unstable 不如唔好講

仲要而家先fix 呢個一世紀前既bug

On9 0000 先同你講一個鐘後會因為update fix 而unstable 不如唔好講

仲要而家先fix 呢個一世紀前既bug

On9 0000 先同你講一個鐘後會因為update fix 而unstable 不如唔好講

仲要今日先fix 呢個一世紀前既bug

見此不正皮者

祝你全家生生世世輪迴中國大陸農村出世 冇水冇電冇食物飲污水食樹皮食過期食品年年失收感染伊波拉沙士都唔撚死活受罪幾十年日日俾黑色藍色紅色原子筆插屎眼插完屎眼流血再感染破傷風生痔瘡屎忽腫脹著加加大碼褲都著唔落最後俾同屬巨型屎忽既欣宜睇中做床戰戲對手俾佢對巨乳壓到抖唔到氣你條J可以用佢身上每一個脂肪堆積大舊肉做乳交動作做完愛仲有欣宜幫你用口奶乾條丁啲精

仲要有個假線路煩忙
收咁多廣告費都做唔好server redundancy

過咗一點仲線路繁忙，屌你老母

留言都留唔到 屌你老母

幫望遠含

如果你無試過著校服拍拖、
無試過同自己既愛人一齊存在響課室入面、

無試過係女朋友屋企樓下等佢，買埋早餐一齊番學、

無試過拖住手放學，一齊番屋企做功課

無試過揭起佢條校裙

無試過唔小心將d精液射左落佢件校服度

你就等於從來未青春過！

你既人生就等於白過！！

你對唔住你間母校，對唔住老師

你無資格番去母校同d師弟講自己響度讀過書

你無資格畢業！

ON柒鳩 回覆變左spam

望遠/連仔 呢個post可唔可以每個台都見到置頂？

( Show Blocked User - 林書生 )

pish

可以

你收撚皮啦屌你老母臭閪

我用英特爾處理器有沒有得加速

連狗及其爪牙又嚟料

鴨免可唔可以 set 到如果出咗網絡緩慢稍後再試嗰個 pop up ，就截咗個 reply

出面啲 post 個個都瘋狂試變咗 spam post

轉AMD啦

連狗屌你老母

IT狗總要被誤會
明明係data center要維護
（可能有其他方法避我唔知）

都唔關個app有冇bug事
Bug 係喺AppStore度update架
咁都要俾人屌

連登條team得幾個人
又要hold server 又要寫iOS Android
唔識IT既都體諒下啦
你估真係禁兩禁就得咩

今晚點過

回覆通知壞撚咗？

10點大家齊齊睇do姐啦

.

MySQL 有 MMM 可以實時 sync data，唔洗抄來抄去。而且’抄‘ data 頂多係做 backup，唔係 for failover 用。（因為 D data 唔係 real time update，你要 realtime data，你依然需要熄機抄多次。抄得來，人地都做完啦。）

是時候返舊登了

比少少意見你地，請考慮一下下將個 server virutlize 佢。將來有呢 D maintenance，可以用 vmotion 直接將隻 server relocate 去第二部機度 run，zero downtime。

咁廢架host upgrade要成舊野offline
今時今日居然仲有人唔用ha

仲有某大廠上次緊貼更新結果全線收皮
呢次小心跟車太貼囉傻仔

點解有兩個Post係熱門既

安全性更新殺到黎, 香港九龍新界無得避

阻我溝仔
一係連仔出嚟同我fun

會員食住飯打飛機個po 做咩事啊 連仔

撞正琴晚數據中心更新
中bug鳥

渣ga

AMD d垃圾你用埋我個份

連狗

連ching ho ball

明明連登都係影響者 都咁多負皮

你估間野連仔嫁咩 話轉就轉？

幾時bam肥絲條臭閪

垃圾admin

屌你老母連尼住

大家可以回家了